［要人］聲援維吾爾族集會 你哋對唔對得住手足？

快啲同我出嚟

1/100

2/100

3/100

人呀

4/100

5/100

出嚟未呀 雖然香港人例牌遲到

6/100

7/100

8/100

9/100

tui

10/100

推

出嚟

香港人：完全唔想理呢啲土巴外族佬

所有行動post都推

現場推 好多姐姐

加泰集會會得罪美國

Pish

姐姐都多過我地

😡

對面啲人玩AIA玩得好開心

陣間想過AIA幫襯下

AIA啲港豬多撚過手足

去完集會就過去

姐姐都支持集會反共

叫得好撚大聲

好多一家大細

開花

有之前嗰兩單印尼女記者 再加菲律賓總統搶島 應該大把姐姐都支持

屌佢老母
係咁尖叫
係咁嗌 屌佢老母

完咗集會就過去收佢哋聲

講咩呀 想入去玩下機動遊戲都唔得咩

去緊

現場有糾察提醒有CID

我出左啦，你出黎未？

咁少人嘅
唔通因為做冬

黎緊未？

台上講英文條仔，大撚聲啲啦。音響無問題，係你聲太細問題。

push

直接嗌佢啦

一早已經有

Mon post狗驚唔驚俾人私了？

Sorry 遲到
飛緊過黎

Push

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！30號截止！
今次係針對中國！欠47000人

coming coming

出黎啦

大大力推

幾點完 可能嚟到已經5點

好多仆街慶祝聖誕了

人好少
要人

出黎

唔好再諗藉口
運動已經玩完9成
D人已經唔想出黎
GG
尋日又咁今日又咁

Cominggggggggggg

你個subject想點？

真 海港城小人到
但唔好氣餒

想你出嚟

嚟緊!!!

要多啲人呀

語法有問題啊手足

少人到
玩鳩完lu

屌 人呢仆街

出緊，就到

其實見到冇人
啲人更加唔會出嚟

快啲出黎

人呀屌

現場多人到要俾人叫企前啲 成班冷氣軍師咪再圍爐

幾時完？
食完嘢嚟

買過黎食啦
6:30完

老實講都係好少

仲上到連登就知人唔夠
出黎啦

唔夠多

個集會時間可唔可以長d
聽日同後日都係得2個鐘
想遲到一陣先黎就完左

pish

香港人又遲到

就到 但落車唔識行去